【阿根廷對冰島】有無人岩岩見到球場有人拎支那國旗出黎？

做乜9

仆街蝗蟲九唔搭八喺人地Iceland擁躉後面舉五星血旗。